Pornhub紐約開實體店 櫃姐都是AV女優

活躍的成人影片網站「Pornhub」，又有新招啦！這次是進軍美國紐約！

根據《MENCLUB》網站介紹，「Pornhub」從11月25日起，在紐約的「70伍斯特街」（70 Wooster Street）開設「期間限定店」！

介紹中說，進門就會看到，有個直播攤位，大家可以試試上「Pornhub」直播感覺！現場還會有AV女優當櫃姐，促銷「Pornhub」與美國品牌「Richardson」合作的「Capsule」系列時裝！

介紹中說，這家實體店會開到12月20日，營業時間是周一至六上午1100-2000、週日1200-1900。而除了紐約，「Pornhub」還要在義大利大城米蘭開設另一間實體店。（即時新聞中心／綜合報導）

點著出街?

驚咩?

個個男人都睇咸片架啦
件衫印Pornhub 基本上同印supreme 無乜分別

周街d 女都用playboy野啦 咪又係咁

將自己生招牌當係一個潮流，呢間公司幾好嘢

亞裔女人做雞做到企鋪

Asa Akira

聖誕禮物

呢件衫夠型，咁我都搵廠訂返批XVIDEO、Tube8 T-SHIRT黎賣

幾時先有本土av buddy?

已經無人記得 thisav

I love pornhub

咁係賣啲乜嘢
係咪啲花邊嘢定係情趣用品

租借女優

陰道使用權

痴撚線邊個會著住件心口大大隻pornhub衫出街

我著件thisav出街都無人理？

Playboy係教科書？

第二個playboy

鹹網嚟講都算佢做得最有野心

Kimmy granger